梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

光復香港 時代革命
好掛住天琦 我地會等你架

梁天琦，我等你

手足一定會等佢

咁快就有五毛負皮

垃圾五毛

6月2號天琦生日

精彩

有時間幫手推多幾下

推！

推到比大家知道今日係天琦生日

光復香港時代革命

天琦

推

後悔嗰陣唔理解佢
而家先理解

如果有一日我唔係做緊自己
拉我落嚟

生日快樂

下 最唔鬼就係佢喎

你睇下當年其他人

好多都退晒場

Push

梁天琦

可惜我哋唔可以一齊慶祝住

push